習慣真係一件可怕嘅事

有好感嘅對象拍咗拖
係正今日祝你同佢情人節快樂
真係哭咗
平時習慣咗你日日同我傾計
突然無咗 有啲唔慣

下個會更好

下個會更好

抵撚柒死